date咗半日之後whatsapp睇唔到最後上線時間

即係點?

有冇對話圖睇下

被人扑救咗囉

點扑法

可能係delete咗你contact，block咗嘅話係睇唔到icon

可能佢一直都睇唔到icon，人地無add contact,後尾扑鳩埋

因為想保持神秘感吸引你繼續進攻